點樣可以克服對曱甴嘅恐懼

屋企好多棕帶曱甴
帶滑翔 每次夜晚去廚房/廁所見到就好撚驚
馬上佢一飛..

食左佢

依家廁所門有一隻好大隻
我想刷牙阿…

好撚多菌

以前我都好驚 直到上個暑假用拖鞋拍咗一隻
先知原來佢地反應好慢 成個夏天殺咗十幾隻

屋企近垃圾房？
克服唔到架啦 做多啲工夫避免曱甴喺你屋企組織家庭好過啦

屋企無人/ 夜晚訓教時廚房一定要閂窗
否則煮完飯啲味 有時彈左落牆/ 角落/ 地下都會引外面啲曱甴入屋
一隻變廿幾三十隻 再變幾百

利申 半個師奶仔

條屍唔會好核突咩 而且拖鞋底又

樓下就係垃圾房 雖然廿幾樓 冇㗎喇曱甴已經出現超過一年 以前都唔會咁多 依家基本上一入夜一定會出現

上youtube睇曱甴比蜘蛛昆蟲獵殺嘅片

好似好治癒
佢地嘅外形真係好 蜘蛛好好多
不包括 蚰蜒

好簡單

殺完之後有個種成功感就唔會理佢核唔核突
上年殺到上癮

學李小龍做法 掛條小強頸鍊

一諗起殺左要攞紙巾捉住條屍 感受個質感

世界最噁心事情TOP5

我通常用勁多張紙巾放喺上面 之後掃把加垃圾剷剷起佢

如果係枱點算

我都想知
夏天條街好撚多
長期alert 個人好神經緊張

照咁做

屋企有冇先 甚至我見過房間有

你攞垃圾剷剷枱？

俾隻野爬過都要抺㗎啦
btw 咁多地方拍 點解要喺張枱拍

因為好多時啲電視枱 電腦枱後面又黑又熱 好易成為溫床 有時電腦枱前食野都會引到1,2隻細細隻出嚟(日頭) 好彩細隻我夠膽殺 不過好似大隻啲都唔會係枱出現 唔知有冇關係

暫時冇，希望唔好講完即有
但係返夜條街真係好撚恐怖